一名市民於藍田啟田商場附近被警員押上警車，原因未明。

一名市民於藍田啟田商場附近被警員押上警車，原因未明。

Source: 中大學生報Facebook